[I/A] Art of War 3 即時軍事戰略遊戲RTS

呢個game喺香港冇人玩我覺得好可惜
希望呢度可以帶動到多啲人玩
個人認為呢個係mobile入面最好玩最正宗嘅Real Time Strategy game
入面有得打真人1v1/2v2 or打電腦
喺一個大地圖入面你要起基地同打人

左上角map
一開始成個圖都黑哂要派兵睇
會有野生能源比你執
能源係資源，你起兵/起野都會消費佢
電係容量，每個建築都會有個cost
過咗會起唔到野
CP係兵力上限，升總部可以升佢

Game Features
你可以控制每一隻兵行去邊，打邊個，去邊度巡邏etc
亦有唔同戰略同打仗一樣
例如引走人地啲兵/埋伏
做錯決定好易比人反勝
有繁體中文有香港旗
畫質好高質好靚
分咗2個陣營
Blue-裝備比較好
Red-可以隱藏
每個陣營啲兵種都唔同
而且重課幫助唔大比較公平
（主要秒科技進度）
兵種亦分咗海陸空三軍每種都會剋人同比人剋
Game 名: Art of War 3
快啲down嚟試下

打住咁多先聽日再介紹啲兵種
有問題可以即管問希望可以幫到你

你介紹多小小

好感動有人應
呢度有條宣傳片
入面嘅野全部都可以喺game入面做

下面介紹下啲兵種
分咗海陸空三軍同三個lv嘅兵
另外重有特殊兵種

先係我用緊嘅藍色
陸軍士兵（對空冇用）
Lv1係揸步槍，主要拎嚟一開始偵查地圖同搶資源
比機關槍/火counter
Lv2拎火箭筒，主要打車類同坦克
但打士兵冇用
Lv3揸噴火器專殺士兵

陸軍坦克（最主要兵）
Lv1衝鋒車
有機關槍同火，可以偵測地雷
主剋士兵，唔夠大炮打
可對空

Lv2微型坦克
小型炮剋車類
但打土兵冇咩用
不能對空

Lv3坦克
巨炮範圍傷可以指定地方轟
另有導彈可以對空
打土兵冇打坦克咁痛
通常後期鬥邊個多

特殊兵
Lv1對空飛彈車
只能對空
可變型態冇得郁但遠啲痛啲

Lv2導彈車
只對地要變型態可以揀地方炸但冇得郁
傷害痛射程遠

Lv3盾車
冇輸出開個範圍盾周圍行

空軍
Lv1直升機
可無限飛用機槍主打士兵

Lv2戰機
要起降落台先用得
飛一次內會打目標幾次
之後返嚟補油

Lv3轟炸機
炸一次補一次
好撚痛

海軍
Lv1小船
機關槍同小炮
單挑嬴紅軍lv1
可查地雷

Lv2驅逐艦
得大炮同魚雷
打lv1無敵

Lv3轟炸艦
揀地方炸遠同痛
有對空彈
忌比船埋身

紅軍
未用過所以可能有漏/唔清楚
士兵lv1/2一樣
Lv3未見過

車lv1可以放地雷
用機關槍

Lv2有槍有小炮
可放地雷

Lv3坦克可變型態

特殊車lv1 機關槍＋對空彈
Lv2 同藍軍一樣
Lv3係冇攻擊
但放迷霧對面睇唔到入面有咩

空軍lv1機關槍+導彈
Lv2 戰機same
Lv3 轟炸機same但範圍大啲

海軍lv1 機關槍同放地雷
Lv2 大炮同對空飛彈
Lv3 係潛艇空軍飛過見唔到
得海軍見到同魚雷打到
攻擊凈係知有魚雷
好似可以用轟炸

同埋有個藍軍top player嘅YouTube channel
可以睇下人地點打同啲策略

下次講下加成
希望有人玩

隻game有冇story mode, 定係好似clash royale呢d一盤打幾分鐘,完事又等下一鋪?

隻game有4個mode
第一個係story mode
紅軍50關藍軍50關
個game有第二帳號係你冇揀果個陣營
類似重頭開始但另一邊

第二個mode係世界戰
分咗20個區每次開一個
1v1/2v2 有3個type嘅地圖
1-霸旗仔拎分拎到一個分
對面霸返到佢加分你減分
2-有旗仔霸加資源但要打爆對面
3-隊冧佢

一場正常5-20分鐘耐啲都有可能
贏咗=陣營加分睇下邊個拎到個區
完咗一個區就派錢

錢用嚟升科技非常重要
或者買加成
有30幾種每種分3個lv
得2種lv3冇得用假錢買不過佢地冇乜用

第三個mode係公會戰
以公會型式唔用陣營但通常藍vs紅
每次地圖有唔同目標/限制
最後有排名派獎勵
暫時見過嘅香港人少過5個
台灣20個內 蝗蟲多少少但主要外國人

第四個mode係2個人一齊打Ai
好撚難

呢個係第二個mode嘅map

好有故事我試下

Lm

後面好多關都好難 我好多都係啱啱好贏

太複雜既game唔啱香港人玩

華人係鍾意玩抽卡自動戰鬥掛機既GAME

又係嘅見啲熱門嘅全部一式一樣
佢唔悶我都厭啦

幫推

幫推

我都搵緊最接近 AOE 嘅 rts game

除咗冇農民同種族我諗係最似

有呢啲元素先吸引
不過都有興趣試吓玩

但有幾樣想問
1, 有冇開香港區公會？
2, 隻 game 有冇得綁 ac ?
有事發生就咩記錄都冇哂

暫時入咗個但得3個人online計埋我
所以而家諗緊開唔開返個定係入啲華人盟算
因為真係好少人 人

有得綁game centre ios
其他唔sure

紅軍在此

留名睇睇

一局大約要打幾耐？

我哋自己開公會啦

呢幾日內會開返個可以一齊討論
不過得藍軍
紅嘅要其他巴打開

有備用 ac 做紅軍嘛
兩邊開哂咪得

開個tg 我會唔識玩

好鍾意呢類，不過玩左陣好似幾食錢

啱啱開咗個叫HongKongRevolution
Telegram唔太識開麻煩要有人開
再唔係呢度傾都冇所謂

應該唔會喎我記得初頭做任務啲錢都上到十幾萬
啲加成可以唔洗買/1-2個先
因為初頭唔洗點用
留返啲錢升科技之後要用幾多下

喺度傾啦，多啲人留意吓個 post 都好

Agree

轉咗香港國旗先好apply
個名叫HongKongRevolution

咁似C&C既?
我見遊戲介紹仲寫咩聯邦軍,又紅色警戒@@"

Yup 不過喺手機版
快啲加入一齊玩

紅定藍好？

冇所謂，可以隨時轉

但係另一邊會重頭玩
冇得藍升1lv之後紅一齊升

兩邊一起打有冇得諗？

兩倍時間喎 不過兩邊唔同兵種會好玩啲

唔知點解依類Game係電腦玩先有興趣

留名！！

可能因為再多元素啲
不過都冇咩人玩lu

編左小隊之後 點樣加新嘅兵入去？ 加極都加唔到

揀咗兵長㩒要編嘅組別就可以cover之前嘅野
可以先㩒一下原編組揀咗舊兵
之後揀新嘅再長㩒

隻game仲有無人玩架？

你指香港人定成隻game
香港人喺盟入面有玩但少講野
同人1v1 match 基本1mins內
Tournament直接有

盟即係戰隊？
加我一齊玩丫

個盟叫HongKongRevolution

唔同陣營添